﻿ItemName_TH = {
  ItemName_Aquatsar.AirBagNormal1 = "ยางสำหรับรถเทรลเลอร์บันทุกเรือ",
  ItemName_Aquatsar.AirBagNormal2 = "ยางสำหรับรถเทรลเลอร์บันทุกเรือ",
  ItemName_Aquatsar.AirBagNormal3 = "ยางสำหรับรถเทรลเลอร์บันทุกเรือ",
  ItemName_Aquatsar.BoatMag = "นิตยาสารช่างเครื่องสำหรับเรือ",
  ItemName_Aquatsar.BoatPropeller = "ใบพัดเรือ",
  ItemName_Aquatsar.Compass = "เข็มทิศ",
  ItemName_Aquatsar.DeflatedTireTube = "ยางในรถยนต์ (แบน)",
  ItemName_Aquatsar.DivingMask = "หน้ากากดำน้ำ",
  ItemName_Aquatsar.Lifebuoy = "ห่วงยางเรือ",
  ItemName_Aquatsar.ManualStarter = "สตาร์ทมือเรือ",
  ItemName_Aquatsar.NotRemovableBoatSeat1 = "เบาะนั่งเรือ",
  ItemName_Aquatsar.NotRemovableBoatSeat2 = "เบาะนั่งเรือ",
  ItemName_Aquatsar.NotRemovableBoatSeat3 = "เบาะนั่งเรือ",
  ItemName_Aquatsar.Sails = "ผ้าใบเรือ",
  ItemName_Aquatsar.SwimMag = "นิตยาสารการว่ายน้ำ",
  ItemName_Aquatsar.TaintedLiterature = "นิตยาสาร (เปียกโชก, ขาด)",
  ItemName_Aquatsar.TireTube = "ยางในรถยนต์",
}